香港濕凍加落雨真係屈左機

我新疆人都頂唔住 已經著左兩件Izzuse大褸 加兩件羊毛打底 加埋頸巾冷帽 都唔頂順 邊行邊震

唉 男朋友凍到唔想做愛
好想出去偷食

仲著緊短袖呀屌你老母

然後夏天濕熱連非洲黑人都話熱到頂唔順

多謝天文台啦，唔撚當我地係人
較到個溫度咁低

我識個非州人今日著短衫短褲跑步喎

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

你收皮啦仲玩膠？

珍惜下香港仲會覺得凍既冬天

天文台算係咁啦 本來預告今日10度

今晚會

連我這個在武漢落嚟嘅都頂不順

湖北都無呢到咁凍

呢句聽過

集中營有暖氣

我老婆非洲人

今日有啲女着熱褲

樓主呃唔到負皮

咁快睇到？

我大數據分析師

上次去墨爾本滑雪，零下5度都無香港15度咁凍

兵部職方司啲針

天文台部中央空調太耐無開 所以落住咁多度先